今晚蘭桂坊D酒吧會唔會損失慘重?

要多謝盛志文

會，所以所有手足每逢周未應該聚集蘭桂坊，支持盛智民

等睇撐政府盛智文出嚟感謝黑警守護老蘭，萬聖節夜得到一片寧靜

老蘭今晚慘死
肯定賺少四十幾萬
book左枱嘅去唔倒仲要賠錢

講班警犬飲可以嗎

光頭佬唔係賣左LKf啦咩？

慘，黎緊有排受

推